{
  "description": {
    "_DESCRIPTION_CLUSTERS_SUMMARY_": "해당 클러스터의 파일 및 디렉터리 수 요약과 함께 데이터 세트의 모든 고유 클러스터 이름을 표시합니다. 클러스터 이름을 클릭하여 특정 클러스터로 데이터 세트를 필터링할 수 있습니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_ATIME_COUNT_": "파일의 마지막 액세스 시간을 기준으로 전체 파일 개수를 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_ATIME_COUNT_AND_TOTAL_": "파일에 마지막으로 액세스한 시간을 기준으로 총 파일 개수와 파일들이 저장된 전체 용량을 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_ATIME_TOTAL_": "파일에 마지막으로 액세스한 시간을 기준으로 파일들이 저장된 전체 용량을 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_CATEGORY_COUNT_": "파일들의 확장자를 기준으로 전체 파일들의 개수를 계산합니다. ",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_CATEGORY_COUNT_AND_TOTAL_": "파일의 확장자를 기준으로 전체 파일들의 개수와 파일들이 저장된 용량을 모두 계산합니다. ",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_CATEGORY_TOTAL_": "파일의 확장자를 기준으로 파일들이 저장된 전체 옹량을 계산합니다. ",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_EXT_COUNT_": "파일의 확장자를 기준으로 총 파일 개수를 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_EXT_COUNT_AND_TOTAL_": "파일의 확장자를 기준으로 전체 파일 개수를 계산합니다. ",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_EXT_TOTAL_": "파일의 확장자를 기준으로 파일이 소비하는 총 용량을 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_MTIME_COUNT_": "마지막으로 파일을 수정한 시간을 기준으로 전체 파일 개수를 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_MTIME_COUNT_AND_TOTAL_": "마지막으로 파일을 수정한 시간을 기준으로 전체 파일 개수와 파일들이 저장된 용량을 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_MTIME_TOTAL_": "마지막으로 파일을 수정한 시간을 기준으로 파일이 소비한 총 저장 공간을 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_SIZE_COUNT_": "파일 크기의 범위를 기준으로 파일 수를 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_SIZE_COUNT_AND_TOTAL_": "파일 수와 파일이 소비하는 저장 공간을 파일 크기를 기준으로 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_HIST_FILE_SIZE_TOTAL_": "파일 크기를 기준으로 저장된 총 용량를 계산합니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_CAPACITY_APPLICATION_": "데이터 세트를 기반으로 클러스터에서 소비된 전체 애플리케이션의 논리적 용량을 표시합니다. 논리적 용량은 최종 사용자가 바이트 단위로 예상하는 파일 크기입니다. Sparse 파일은 전체 크기로 표시됩니다. 이 값에는 메타데이터 와 데이터의 오버헤드가 포함되지 않습니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_CAPACITY_PHYSICAL_": "데이터 세트를 기반으로 클러스터에서 소비된 총 물리적 용량을 표시합니다. 이 용량에는 데이터 블록(8KiB), 오버헤드 및 각 파일에 대한 메타데이터 오버헤드가 포함됩니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_CP_COUNT_": "데이터 세트에서 CloudPools를 사용하여 계층화된 총 파일 수를 표시합니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_DIR_ACL_PERMS_COUNT_": "데이터 세트에서 NTFS ACL 권한이 있는 전체 디렉터리들의 수를 표시합니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_DIR_COUNT_": "데이터 세트의 전체 디렉터리들의 수를 표시합니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_FILE_ACL_PERMS_COUNT_": "데이터 세트에서 NTFS ACL 권한이 있는 전체 파일 수를 표시합니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_FILE_ADS_COUNT_": "대체 데이터 스트림(ADS)을 포함한 파일들의 개수를 표시합니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_FILE_COUNT_": "데이터 세트의 전체 파일 수를 표시합니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_FILE_HARDLINK_COUNT_": "데이터 세트에 하드 링크가 있는 파일들의 수를 표시합니다. 만약 5개의 파일에 동일한 하드 링크가 있는 경우 5개를 보고합니다. 유니크한 오브젝트의 개수는 표시되지 않습니다.",
    "_DESCRIPTION_TOTAL_FILE_NTFS_OWNER": "데이터 세트에 NTFS 소유자 또는 그룹이 있는 파일들의 수를 표시합니다.",
    "_DESCRIPTION_USAGE_BY_GROUP_AND_PATH_AND_POOL_": "데이터 세트 내에서 용량을 소비하는 상위 그룹을 표시합니다. 데이터는 경로 필터 세트에 따라 더욱 세분화됩니다.\n\n 각 경로 필터에 대해 해당 경로 내의 사용량이 표시됩니다. 경로는 data.file.path 필드에 필터로 정의됩니다. 원하는 경로를 추가할 수 있습니다.\n\n데이터는 data.data_nodepool.name 필드에 따라 Flash, Hybrid 및 Archive의 3가지 카테고리로 세분화됩니다. 이 패널은 풀의 하드웨어를 기반으로 노드 풀의 기본 이름을 사용합니다.",
    "_DESCRIPTION_USAGE_BY_GROUP_AND_POOL_": "데이터 세트 내에서 용량을 소비하는 상위 그룹을 표시합니다. 파일 개수와 총 용량을 표시됩니다.\n\n 데이터는 data.data_nodepool.name 필드에 따라 Flash, Hybrid 및 Archive의 세 가지 범주로 세분화됩니다. 이 패널은 풀의 하드웨어에 따라 노드 풀의 기본 이름을 사용합니다.",
    "_DESCRIPTION_USAGE_BY_PATH_": "이 패널에는 구성된 모든 경로들의 전체 파일의 수와 애플리케이션의 논리적 크기가 표시됩니다.\n\n 경로는 data.file.path 필드에서 필터로 정의되며 원하는 경로를 추가할 수 있습니다.",
    "_DESCRIPTION_USAGE_BY_PATH_AND_POOL_": "이 패널에는 구성된 모든 경로들의 파일 수와 애플리케이션의 논리적 크기가 표시됩니다.\n\n경로는 data.file.path 필드에 필터로 정의되며, 원하는 경로를 추가할 수 있습니다.\n\n데이터는 data.data_nodepool.name 필드에 따라 플래시, 하이브리드, 아카이브의 세 가지 카테고리로 세분화됩니다. 풀의 하드웨어를 기반으로 노드 풀의 기본 이름을 사용합니다.",
    "_DESCRIPTION_USAGE_BY_PATH_AND_POOL_AND_USER_": "이 패널에는 구성된 모든 경로들의 파일 수와 애플리케이션의 논리적 크기가 표시됩니다.\n\n경로는 data.file.path 필드에서 필터로 정의됩니다. 원하는 대로 추가 경로를 추가할 수 있습니다.\n\n각 경로에 대해 용량을 소비하는 상위 N명의 사용자가 표시됩니다.\n\n각 경로 및 사용자에 대해 data.data_nodepool.name 필드에 따라 Flash, Hybrid 및 Archive의 3가지 범주로 세분화됩니다. 이 패널은 풀의 하드웨어에 따라 노드 풀의 기본 이름을 사용합니다.",
    "_DESCRIPTION_USAGE_BY_USER_AND_PATH_AND_POOL_": "데이터 세트 내에서 가장 많은 저장공간을 소비하는 사용자를 표시합니다.\n\n데이터는 경로 필터를 기반으로 더욱 세분화되며, 각 경로 필터에 대해 해당 경로 내의 사용량이 표시됩니다. 경로는 data.file.path 필드에 필터로 정의됩니다. 원하는 경로를 추가할 수 있습니다.\n\n데이터는 data.data_nodepool.name 필드에 따라 Flash, Hybrid 및 Archive의 3가지 카테고리로 세분화됩니다. 이 패널은 풀의 하드웨어에 따라 노드 풀의 기본 이름을 사용합니다.",
    "_DESCRIPTION_USAGE_BY_USER_AND_POOL_": "데이터 세트 내에서 가장 많은 저장공간을 소비하는 사용자를 표시합니다. 파일 개수와 총 용량이 표시됩니다.\n\n데이터는 data.data_nodepool.name 필드에 따라 Flash, Hybrid 및 Archive의 세 가지 범주로 더 세분화됩니다. 이 패널은 풀의 하드웨어를 기반으로 노드 풀의 기본 이름을 사용합니다.",
    "_END_OF_STRINGS_": ""
  },
  "label": {
    "> 1K and <= 4KiB": "> 1K 및 <= 4KiB",
    "> 4KiB and <= 8 KiB": "> 4KiB 및 <= 8KiB",
    "> 8KiB and <= 64 KiB": "> 8KiB 및 <= 64KiB",
    "> 64 KiB and <= 1 MiB": "> 64KiB 및 <= 1MiB",
    "> 1 MiB and <= 10 MiB": "> 1MiB 및 <= 10MiB",
    "> 10 MiB and <= 100 MiB": "> 10MiB 및 <= 100MiB",
    "> 100 MiB and <= 1 GiB": "> 100MiB 및 <= 1GiB",
    ">= 5 years": ">= 5년",
    ">= 4 years and < 5 years": ">= 4년 및 < 5년",
    ">= 3 years and < 4 years": ">= 3년 및 < 4년",
    ">= 2 years and < 3 years": ">= 2년 및 < 3년",
    ">= 1 year and < 2 years": ">= 1년 및 < 2년",
    ">= 6 months and < 1 year": ">= 6개월 및 < 1년",
    ">= 3 months and < 6 month": ">= 3개월 및 < 6개월",
    ">= 1 month and < 3 months": ">= 1개월 및 < 3개월",
    "< 1 month": "< 1개월",
    "Alternate Data Stream Files": "대체 데이터 스트림 파일",
    "Application and library files": "애플리케이션 및 라이브러리 파일",
    "Application logical size": "애플리케이션 논리적 크기",
    "Audio files": "오디오 파일",
    "Capacity": "용량",
    "Capacity consumed": "소비된 용량",
    "Categories": "카테고리",
    "CloudPooled Files": "CloudPooled 파일",
    "Cluster names": "클러스터 이름",
    "Compressed files": "압축 파일",
    "Data and database files": "데이터 및 데이터베이스 파일",
    "Directories": "디렉토리",
    "Directories with NTFS ACLs": "NTFS ACL이 있는 디렉터리",
    "Disk images": "디스크 이미지",
    "Document files": "문서 파일",
    "E-mail, calendar, and contacts files": "이메일, 달력, 연락처 파일",
    "Files": "파일",
    "Files (Archive)": "파일(아카이브)",
    "Files (CloudPooled)": "파일(CloudPooled)",
    "Files (Flash)": "파일(플래시)",
    "Files (Hybrid)": "파일(하이브리드)",
    "Files with Alternate Data Stream": "대체 데이터 스트림이 있는 파일",
    "Files with hardlinks": "하드링크가 포함된 파일",
    "Files with NTFS ACLs": "NTFS ACL이 포함된 파일",
    "Files with NTFS Owner/Group": "NTFS 소유자/그룹이 있는 파일",
    "Group ID": "그룹 ID",
    "Image files": "이미지 파일",
    "Number of files": "파일 수",
    "Path": "길",
    "Physical size": "물리적 크기",
    "Script files": "스크립트 파일",
    "Size": "크기",
    "Size (Archive)": "크기(아카이브)",
    "Size (CloudPooled)": "크기(CloudPooled)",
    "Size (Flash)": "크기(플래시)",
    "Size (Hybrid)": "크기(하이브리드)",
    "Source code files": "소스 코드 파일",
    "Sub directories": "하위 디렉토리",
    "Total files and directories": "총 파일 및 디렉터리",
    "User ID": "사용자 ID",
    "Video files": "비디오 파일",
    "_END_OF_STRINGS_": "_END_OF_STRINGS_"
  },
  "title": {
    "Capacity consumed by access time": "접속시간별 사용 용량",
    "Capacity consumed by category": "카테고리별 사용 용량",
    "Capacity consumed by file extension": "파일 확장자별 사용 용량",
    "Capacity consumed by last modified time": "마지막 수정 시간까지 사용된 용량",
    "Cluster filter": "클러스터 선택",
    "Clusters in data set": "데이터 세트의 클러스터",
    "File count and capacity by access time": "접속시간별 파일 개수 및 용량",
    "File count and capacity by category": "카테고리별 파일 개수 및 용량",
    "File count and capacity by last modified time": "마지막 수정 시간별 파일 개수 및 용량",
    "File count and capacity by size distribution": "크기 분포에 따른 파일 개수 및 용량",
    "File count by access time": "접속 시간별 파일 개수",
    "File count by category": "카테고리별 파일 개수",
    "File count by file extension": "파일 확장자별 파일 개수",
    "File count by last modified time": "마지막 수정 시간별 파일 개수",
    "File size distribution - Capacity": "파일 크기 분포 - 용량",
    "File size distribution - Count": "파일 크기 분포 - 개수",
    "Group consumption by node pool": "노드 풀별 그룹 사용량",
    "Group consumption by node pool and path (Top 10)": "노드 풀 및 경로별 그룹 사용량(상위 10개)",
    "Path based consumption": "경로 기반 사용량",
    "Path based consumption by node pool": "노드 풀별 경로 기반 사용량",
    "Path based consumption by user and node pool (Top 10)": "사용자 및 노드 풀별 경로 기반 사용량(상위 10개)",
    "Total objects - CloudPools tiered": "총 오브젝트 - 계층화된 CloudPools",
    "Total objects - Directories": "총 오브젝트 - 디렉터리",
    "Total objects - Directories with ACLs": "총 오브젝트 - ACL이 있는 디렉터리",
    "Total objects - Files": "총 오브젝트 - 파일",
    "Total objects - Files with ACLs": "총 오브젝트 - ACL이 포함된 파일",
    "Total objects - Files with Alternate Data Stream": "총 오브젝트 - 대체 데이터 스트림이 포함된 파일",
    "Total objects - Files with hardlinks": "총 오브젝트 - 하드링크가 포함된 파일",
    "Total objects - Files with NTFS Owner/Group": "총 오브젝트 - NTFS 소유자/그룹이 있는 파일",
    "Total used capacity - Application": "총 사용 용량 - 애플리케이션",
    "Total used capacity - Physical": "총 사용 용량 - 물리적",
    "User consumption by node pool": "노드 풀별 사용자 사용량",
    "User consumption by node pool and path (Top 10)": "노드 풀 및 경로별 사용자 사용량(상위 10개)",
    "_END_OF_STRINGS_": "_END_OF_STRINGS_"
  },
  "_END_OF_TYPES_": "_END_OF_STRINGS_"
}